[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5726)

請大家繼續支持

莫桑比克 喀麥隆
博茲瓦納 贊比亞
岡比亞 加蓬

以上隊伍入部同我入波

Gchi 169b

我

Slow

slow

Gchi

ＬＩＶＥ

用左30秒

贊快入

買左半客客乜龍手足歡呼吧

屌你 反乜鳩底 又唔早響

贊比亞想點

起身對10 1 100

三場0.5仲差邊場？

屌你 加蓬 單刀 射左上太空

加逢個場快入波

lm

無甘比亞手足？

你笑西？

有

2.5b 24

Lm

allin了客麥1.5b 發達啦

客蜜窿 快手半大

買咗半客等jump

半大好撚難叫..

紅格時間

放心繼續追伊度奧
對面得個跑字扮㩒屌
但係唔識射

半場1球先好唔好

客麥隆比多粒嚟

加蓬

岡力架入波未

面對面都比失 乜野波黎

贊比亞是咪輸左

似半和

贊

又快又怪推波出界

馬會啲0.5成日半場得1球一係冇

33' Botswana 1-0 Zambia.
A Fashion Sakala free kick whizzes on the edge of the post.

D黑撚真係好快.. D波又大力..

sorry大佬

等陣二比零啦

岡比亞兩隊學界咁踢

莫桑比克 喀麥隆
博茲瓦納 贊比亞
岡比亞 加蓬

快啲入波啦屌

阿狗訓得幾粒鐘
踢到已經好勁

得加蓬無波入

今鋪有就得啦

20比0啦

其實踢成點 我見主0射

黑人踼波係咪見到個波就大力踼落去果D FD黎

係咁大力踼落個波到 但唔知踼乜

以為佢要搶分太天真

贊快半大

主禁屌
好肉緊
下下都差好少

客隊靠奧巴哨突擊
無乜太大威脅

快入啦贊

你9up少陣 下下都差好少都講得出

踢緊乜癡線

贊 同加蓬快大波

客乜龍半客

好似D傻狗見到個波就追埋去咁囉

一隊無飯食一隊無訓教

岡比亞ＷＯ
下下都送到入禁區
次次想起腳都緊緊封到

半客2.1 倍 頂住

咁早訓地

客麥隆快手半大得唔得

客物龍係咪有伊度奧？

可能真係唔夠訓
人腳上 加蓬啲人起碼都多啲歐洲搵食

屌 贊比亞

無時間啦

莫桑比克 喀麥隆
博茲瓦納 贊比亞
岡比亞 加蓬

入波未呀屌

做乜鳩.. 一睇就知24啦

笑你老母賴屎呀？

2串1跟了

加蓬全隊空難死啦

加蓬仲未入？

1.5b未

死之前失返3球先

客麥隆半大未

奧巴唔夠訓狀態前差
禁區轉唔到身起腳

完了

贊比亞點解咁廢

岡比亞係咪有關景鴻

紅牛個盤好伏喎

Sorry大佬

俾個仆街撚屌黑鳩射走左個半大同莫SONG FG...

有1球收息算 唔洗叫

半大被撚日常

我全部1.5

加蓬唔入俾人入啦

含得撚 加蓬無波入

加蓬開大未？？？

博茲瓦納 對 贊比亞

直播ＬＩＶE

好彩你話佢地睏機場

贊入波

1.68 x 1.8都幾好分 係要玩半大 出事

喀麥隆半1全1

阿三比克廢到

好日唔買半大，兩場都得一粒

你識唔識賭架

收半格咋

半大輸半

半場集體會入廁所痾

9up 一下

是但一場絕殺半大

完左半埸啦

意思穩陣咁食半格姐

直播人地既電視

博茲瓦納 對 贊比亞

１：０ ＨＴ

半大勁針

快入波

佢好好人
數據應該勁貴

非洲佬
屌你老母

半客又然

半客

鳩跑有撚用

好波

一買就唔開 唔買就開到傻

屌你

加蓮 靚位空晒唔撚入

原來佢贊比亞人黎

有12碼都唔撚識入啦

岡比大波24

2x1當全格

莫比唔入就算啦
入左死得人多

上盤又派錢

0.5/1 半大 起碼有，杜sir教唔好大貪，莊家唔係善堂

簡左場0:0

想問下幾時有澳假踢

仲有15分鐘

睇睇下非洲波都幾好睇

仲好睇過日職

快上快落

點解無角球賭

奧巴美羊快撚d入啦

日職日乙好撚妹 悶到仆街

１２月２７日

加蓬唔入快手比人入多兩粒啦

羊會入3粒

5場非洲盃得1場半大 好難買得中

認真問

象牙海岸 去左邊

入唔到
快手比人入
唔好阻住

輸死人

岡力架取消關注了

加蓬果場365成日假封

滅咗

改左名

成日假封通常都無波入

頭先禁區跌底
但球証又唔比１２Ｍ

加蓬果場靜到咩都無咁滯

加蓬屌你老母

比左未又係miss

乃木坂巴文字形容到好精彩咁

奧巴美揚射唔會吧

睇左半場 除左12m諗唔到莫桑比克可以點反cup

是但開三個12碼 強行開大算啦

真心好撚好睇

加逢半場整一粒先

美羊

做乜加蓬變咗上盤

贊入波啦

訓算 針哂

我最期待既澳假

喀麥隆1.5/2 b 派錢

是但一隊入一粒俾我收半格啦

奧巴真係未訓醒
ＯＮ９到頂點

等高水再入

無訓過又何來訓醒呢

屌

屌on9加蓬

入一個叫下都得掛

客密龍可唔可以開細

係

你而家先知呀

唔通係邊度

加蓬 贊比亞 大波

黑單睇黎未訓醒

中國人

博茲瓦納 對 贊比亞

新ＬＩＶＥ

1.5/2 b 快手升2 倍

LM

黑單訓完機場

佢係中國人應該會比人訓練左去跑田徑

劉翔接班人

入到一早入左啦 睇得D黑人太高了

莫比ng

Zombie無射過波
俾埋12m佢都射失
何來ng

0:2

12m都唔識入 點會入

贊入

主隊仲係0 射

咩色波衫

落飛先貼 ok？
唔撚睇就落ng

傳中送到門前都射唔出

莫喪好廢

點解津巴都有料到 莫SONG可以咁屎

入波都係要靠客

津巴真係有幾件係外國都有貨交

莫快啲追和啦

莫SONG其實都有 不過一隊有俾錢一隊冇

一張頭像都無

睇緊直播
黑鳩踢波真係亂咁黎 飛沙走石

原黎買左1.5/2B都係要俾人撚 屌你老母我同黑人不共戴天

小注 1.5/2b 大波黨上船

我睇埸波睇到好似天龍八部咁

24

要有信念

1.5b

莫song攻極唔入果下好野

龍門接實 啲人都未回返位就大腳
仲要踢出界

一拎波就好似短跑比賽咁

集氣！！莫song!!!

數據上輕微壓過客隊
但就係唔識入

12M都唔識入 講經?

有手有腳 但冇腦..

隨便一隊快入

笑左 連個大陸講波佬都話埸波有點假

Zombie整一球好嗎

岡1-0

仆你個街終1:0

屌你老母空門

力架

岡比-2！！！

比多兩粒

奧巴廢到

岡比重燃大波希望

終於0:2

戒賭

一敏慘

其實要入波真係唔難 點解係班黑人腳下搞到咁複雜..

客乜龍好波

非洲盃啲入波完全就係-6足球

加蓬整多兩粒俾我訓

客乜龍屌多粒

呢D傳中係正常聯賽根本唔會去到尾柱

Ｏ撚左咀

加蓬無端端比人搶左粒波

龍門都唔見埋

連人帶波推入網

加蓬拿拿聲輸多兩粒 唔好浪費時間

15分鐘cup佢老母！

整多粒呀

門前幾條友都冇人中波 咁都漏左去尾柱

一齊收錢
最好整多一粒

有冇喀物龍2/2.5b 2.5b手足

客乜龍快手開埋2.5b

加蓬快手

-11111

杜鳩E甘比有冇出到?

比多粒呀

主空門兩碼唔入 笑撚左

主隊個8號清波都唔識..

美羊入波未呀
2.5b呀屌你

咁樣空龍都可以唔入

1:2

1.5/2 坐半望全格 大波黨信念

哇!!!!!!!!!屌你老母 門前唔入

美羊救大波黨未

依球唔入就知假波啦 仲叫2,5 太誇張

呢球唔入仲難過入

呢球唔入難度仲高過入...

邊場

莫SONG

屌你老母
加蓬快d輸多兩粒
一係反cup
是撚但入未？

莫song幾分鐘？

我屌呀?
咁都唔入

屌你老母肯定係假波

Now 79
0-2

莫應該有一粒

呢個好白既力架真係廢到

Try

講真 12M又唔入 空門..仲要個波自己飛埋黎 都可以自己咬身踼走..
點撚樣賭..

你贏錢時我都贏錢 加油巴打

屌... 代馬會多謝你

空龍唔入
12M唔入
應該得番OG

美羊快

成埸波 淨係得短跑... 好多球一傳就單刀但唔撚傳

美羊入兩粒求你

贊狗

希望

美羊一個carry 唔起全隊

2.5b jump

客岩岩2打1 仲諗住自己射

奧狗美羊廢到笑

美羊朋友隊-2

喀乜乜0:4 10 1 100

係過撚晒D人 都要自己番轉頭 完全唔知做乜撚

喂! 俾球面子波俾主隊啦喂!

無入球@1.6 $500

你嬴硬

屌撚住

1.6應該爆左啦

無爆 屌住呀

主隊入波未

非洲波大風啲都吹入

針

屌
加蓬開到大波未

你點能樣啊 跟你對家又反底 跟你又燈番
係你燈定我燈

美羊我屌你老母

喂 你尊重少少

快手入啦美羊 你老婆

咁惡既

輸緊仲訓地

屌你老母贊比亞

莫son 又miss12m 門前兩碼又唔入 力造細波

冇 鳩嗡串下

客乜隆 請你立即完場！

屌你老味 莫SONG個18號 老抽訓地都訓左三次
其實換得未

你可以GEL了 爆左我派你好過

美羊有無廢到咁

廿比亞個龍未撲過波我屌你老母

女朋友會嬲我輸錢

屌你老母贊狗

隊友太廢

大波啦 美羊

美羊唔入俾人入多兩粒plz

莫song補幾

羊心諗
原來我廠隊友都唔太差

莫SONG 13號同7號唔係踼假唔撚信
13號換入黎已經行行企企 仲要空門唔入
7號擺明清波但扮射

黑鬼真係冇腦 死都唔撚傳

大撚哂？

得返一分

入國家隊就係為咗打假波啫
係咁上下

22 個人都做緊戲啦喀麥龍尾段幾球多人踢少人 都做斷個攻勢

仲要岩岩地波踩波車.. 佢真係職業足球員?

主 jump鳥 可以訓得

成副身家買左細球 你係咪想佢全家跳樓

真... 單刀都要自己殺停

甘比亞個龍睇av都仲得

0:2 ft

莫三比亞 假球中既XO

喂美羊入未

邊場半大中硬 想轟

D黑鬼個個都快撚到

夾到屎忽都痛

隊波叫4月7日？

有面子球未

可能4月7日成立
直接叫4月7日 懶得諗

喀麥隆真係睇住嚟食 防守進攻都好似撚鳩細路咁
明明有條件入多幾球 係都要撚下人咁

大波又要死

上場主場大炒4-1
今場hea 踢easy

最緊要係開細波

好彩我買1.5 2
不過無全格唔係好爽

又去屌閪？

爆房lu

約左女屌西

不了

1:0贊狗

狗會請你扑野

ＯＮ９ ２：０

開波前買咗客乜龍2/2.5b
假到咁有返半條屍都唔知算唔算好彩

莫xxx 個白力架真係假波既極致

Wa 美羊對家20

加蓬-1111111

阿記名宿果場入多粒啦屌

入多一粒啦仆街

我收得返個本就得
其他當bonus

2.5b

睇個款又2球完場
三場全細

美羊
一係入一粒
一係輸多粒

依下踩停幾靚

支持美羊輸3粒！

屌 3場就係估錯佢

阿羊梅開二度好無

直接完場啦 肛脾罅

是但一邊快啲入多粒啦

12月24號

美羊攞埋面子球 先完啦

平安夜

美羊 隊友係視障人士定慣咗合埋眼起腳？
DLLM踢咗就嚟90分鐘龍都未中過

奶木話佢哋無乜點訓過教

冇訓過俾人入多球啦

贏完錢變屌閪夜恭喜晒

海景 正呀喂

大波呀

比多球

冇了

U21半大 99.9%開出

半細for sure

大球沒了
美羊廢能到

2:1？

大波

2-1

咁都開大 咸撚左

羊巴

大波波

半0全3

2.5咁都有

全4可以嗎

大！

係大奶奶啊

羊蛇尾能柒到

今晚仲玩唔玩

羊巴又羊

羊巴，你真係好撚勁

以後死跟羊巴買算

屌買馬烈斯朋友輸撚左幾千

馬列斯掂
班朋友垃撚圾

唉 咁我CASH OUT先

保地花高2.5大
應該中

今次又貪心3.5b
抵輸

2.5已經高水 買3.5禁大貪

連輸14張飛終於贏15蚊多謝羊巴

1win3p啦

有羊巴，冇窮人

買和了

重心 茅夫勝

我都輸咗成星期
跟羊巴執返少少

重心 U21勝

重心 場撚場都重心架啦

重心 不賭便是贏

羊巴有無下場

重心腳

有馬會無窮人

穩定料

杜蛇又心靈中波？

乜都細聯

FEEL到卡9C

無 鳩篤左條阿甲大波2x1 瞓了

xxU21 都係

無，見你地大波賺

高水心水 希杭客勝

有無心靈

TWIN BED

轉左大床

queen? king ?

有埋agoda con number, 過兩日問fd就知佢資料

下場係 重心

冇記錯佢上次先自爆完鹿會ac

等羊巴！

佢own account 比錢
入

最煩係呢d, 黎到又要收錢

巴打做呢行？

喜來登唔好住嘅

晏少少個啲唔穩 買條過關玩下
瑞士u21 (0.5 1)
華歷簡奴 客勝
茅夫 2.5 3 大
哥列迪巴
帕圖
紅牛
中央

有冇水好頸渴

唔係，岩岩google學返黎

打落去拎個冰桶等佢溶返變水

嚟M唔飲得凍水-.-

邊到好住

對唔住

快d say sorry

朗廷幾好

半島好似千7就有1晚包早餐 仲有架bentley接你

邊有

港島香格里拉
洲際
奕居

1780up
基本上個數字你係冇可能訂到
你預至少貴多一千

真定假呀

極重心 樸廁矛夫

屌那星冇人摺柒左佢啦

輸到針晒了

你試下派 即刻出晒黎

買2.5b算

Lm派我 105100

u21半大？

重心
茅夫100%

會唔會掉轉左

3:45前唔派就唔撚玩

唔知係咪實價 你可以睇睇上面條link

我了

u21 半大 10 0 100

重心
美國半和

跟

發覺u21 盤
晚安

朗庭好閪住 拍車又貴 拍一晚仲貴過房錢

冇真飛大家知咩事啦

仆街中伏

穩陣

穩唔穩陣先係重點

呢句真

扮乜 之前係咁笑杜sir 原來你咁撚撐佢買5k

呢場鬼鬼地 瑞士九戰全勝都受讓 玩200睇下算

茅夫 大

想跟

不嬲有跟佢
你問杜蛇

條友呢幾日好活躍咁係波台撚人

唔係錢問題捉到佢行動支持杜蛇 以後又少咗個反杜狗冇真飛

好過D人中完事後 仲要假派 撚手足

跟了

杜蛇呢排魅力真係當唔住

幾b

In 杜蛇we trust

仆街同169同路

主都勁中！！！定呀

Gg

客啦

好

169買左咩？

屌你老母啱啱先睇到

客 $7500

中

呢場輸咗貼鳩169街招

死囉... 一早買左2.5/3s..

承你貴言

應該主 169買咗客

咩ec 我敢講 黑單燈撚過169

杜兄 法國主有無得諗

是

冇咩EC 聽天由命！

咁俾黑單祝福下你

U21
半大船

會揀上盤

屌你老母反彈

屌你老味閪 人定勝天 呢場我gel撚硬

另外細佬睇盤覺得華歷幾大機不敗/半和
點睇

gun

Usa0:1

定啦

飛呢？

技術性調整嚟 好快11

加油

西乙細波又夠鐘收息

巴拿馬都入波

普利10

夠鍾收息了

閪乙半和啦

黑單 goalllll

169！

英甲-1 半大

引客

主再入多粒 thanks

兩場上下盤掉轉晒嘅 點cup呀

51100

原來係客og

要咗客

美國
讓1.25

留

你條撚樣就算啦

要入3球 半場2:1先啦

茅夫100%gel了

作客廢咁屎 不了

瑞士派錢

閣下相貌彼此彼此啦

兩隊茅夫上

斷1 了

好型呀 黑單

叫茅夫嘅一人入一球

11

我派比你呀 要唔要

琴晚派錢啲人成晚都咁撚活躍 依家去撚咗邊

美國1:1

排第九有受讓 傻都識買

原來唔係話我 唔好意思柒左

1:1

喂 撚樣

我要

唔好再入了please

唔緊要

半和 stop一stop thx

你乖 等我星期六中咗 記住你名 另派比你

真

派比朵再抽

半大

美國球員已經收到

美國21

美2:1

仆街2:1

美國大波仲快過英甲 我屌啦

含撚啦你

震

美國睇錯時間?? 先20分鐘

美國咁快3粒
英甲可摸耳比d骨氣

中到半和派你

美3:1

茅夫入啦屌你老母

我按照住主嘅樣子而受造

屌 半國3:1了

派埋呢邊呀

半和jump

3:1

快到

再講多次冇真飛嘅杜狗信唔過

樸茅爭氣啲唔該

食到女未

叫茅夫嘅快少少入波啦

美 半主1.88

場英甲踢到似撚半大

半場主肯定入多球 客係咁甩波

法U21 1:0

法國正氣

買左

買咗樸茨茅夫 個頭好暈

唉屌 等緊2.5上2倍入

個勢似1:0完全場

茅夫唔入就比人入啦dllm

半場入粒先啦 客盤半大呀屌

打臉

2:0

半大穩陣

應該會穿盤復仇

lm睇7＋

屌那星法國咁撚勁

穩撚到 補返場美國

屌你

個勢似2:0完全場

西方神秘力量 半和！

無買個啲咁易半大 最早入個場又撚

說好的美國半和呢

好撚好笑？

法國半大

可唔可以講句閪乙個勢似半和

普利開個半大俾我

法國個勢似係想贏

好彩冇買西乙 又0：0

5:00巴甲 大家點睇

西乙成日撚半大

Skip

西乙個勢似全場和

中咗就派

樸茅唔識入就失多球啦dllm 10分鐘入完到依加都未追平

買左半大，典派

茅夫快入

埸埸都半大 係英甲撚

成撚日撚 場場半大買中唔半大果場

關你撚事咩
睇stats 啦 傻閪

應該係咁多聯賽入面入球率最低嗰個 開嚟呃人買大

西乙個勢好細

一個似樣嘅攻勢都無 樸茅on9

7點客

嘩 咁我點都燈唔贏喎

咁聽日買c朗 普巴 kroos 3x1贏啦

又撚半大 攰

美帝半和慘死

英甲又無var？ 攬撚住都無12

0.5/1 仲有希望

你同佢講冇用

佢等人派 呢啲嘢佢撚知咩

你想我講咩幫你

屌你老母美帝踢友誼賽都要入3粒
人地都有老母生架

無了，要準備入錢

杜蛇下次抽我痴下運
仲有50k要追

閪乙係最垃圾既聯賽，專細波角細

樸茅cup 厄咗場半大

50k 要追唔易你本幾多

琴日兩場 所以買細

大家點鳩噏都係有based on 一啲數據

佢就衝出嚟柒

而家keep 住20k 係acc

下次杜大哥出大注飛

跟就得

茅夫快開大

幫你嗌緊

瑞士踢到想失波咁

大家加油
上個月我都豬咗60k
抖咗一個月之後呢兩日追返30

多謝巴打

How much

即仲-599970加油

p圖前肥妹
p圖後肉地

哥列迪巴超重心追數注

咩意思先

60k唔係600k

屌你老母杜蛇

收到

下面條飛等收啦

洗嚟洗去都係面個浸

$169

再跟杜蛇心靈就會輸到入肉

好懷念以前個個同杜甫同路都會屌鳩佢

都贏6224

聽晚
德國客勝串克羅2.5B

你條仆街快死🙏🏻

大家都等你出飛

有真飛先跟

心靈注呢個term好好笑

5點

巴希亞 平手盤

都中兩場賺$$

聽日玩唔玩

半客半大

南美波唔敢買半大

買咗樸茅真係吹脹 等完場咁 完全見唔到希望

巴甲竟然係平手盤
咁我要主隊了

唔玩

哥1:0

哥1-0

哥列迪巴

勁

跟撚左

龜裂雞巴咁快入波

秒goal

巴甲一開波就收皮

雙茅1:1

一開主播見到樸次禁屌番轉頭

啲女好撚扮嘢

點先屌到？

極速反cup

贏多幾場球可以去馬

1-2

反CUP埋

樸cup埋

樸茨茅

多謝巴打們一齊叫大波

好撚假!雖然買左客

頂埋啦

一出爐即cup

但係都要屌佢老母 斷半大

上半場主隊禁屌/下半場60分鐘禁屌番轉頭

入多粒 茅夫

巴甲半場有無多1粒

樸記超哂班係英甲

上半場唔對板

入波前見唔到

依隊波特色黎，上半落後一粒無驚過，依場大波黎，一直想等即場揾位入客上盤，點知一出爐就cup埋

瑞士即場入一球唔該

茅夫唔入比人入啦dlllm
3.5b 呀

上阿

USA 3:2

美國個邊分粒黎英甲得唔得

169又贏 邊個話佢燈閪

美國係咪玩野呀

Goal ching

2-2

屌你老味

樸記jump 88

2場開哂對家

Gel

？？？

完場主仲係贏盤 10 1 169相

燈撚到 過關一齊失

勿慌

恭喜

咁我了

西乙換完人出黎踢左幾分鐘紅牌離場

樸茅咪玩嘢啦

4:2

巴甲入未

閪乙夠膽入多粒

笑撚死 gel哂頭咁款

有入咩？

賭小6場波

真心

唉炸撚左

吹咩、

你老木瑞士入返粒啦

客乜氣

你仆街死

好撚廢

留意到你又輸錢 呢位巴打你識唔識贏$$

你中波
我要職乞

唔好啦

我！我！我！

一晚撚兩次半大

美國佬 7+

下盤差一睡不醒 10 1 1000

嘩屌 炸完對家入

稻香等？我攞位

樸茅領先就放軟手腳

壽司郎

哥列迪巴快撚手啦

戰神卡

GOALLLLLLLLLLLLLLLL

你老木傻能左？早餐食生冷野

哥2:0

半大？

我去食熟食 關你能事

屌 買左巴希亞真係要驗腦

又收$$點搞

2:3

5分鐘絕殺ok？

快 稻香預咗你 有女

VAR完未

銀牙

巴甲炸？

樸茅cup一半又唔cup

即到

屌 var 又炸

炸

炸完1:1?

哥炸完對家入

炸完對家入

你老木炸完對家秒入 賭西呀

炸完即到對家入

法國紅左仲勁

1:1喇傻9 收屍啦

老友又輸$$

柒夠未

Var 真係on9嚟
炸完對家入

靚屌

唉又輸200 問老豆攞錢callg算

法國個場半2全2

一齊？ 岩岩係mama手袋偷左1500$

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀

似仲有一粒法

普得半格

沙士菲有冇

樸茅真係垃圾嚟 邊個係到gel佢超班

退盤wo

咁又唔好玩到咁

169對家穩收

哥仔 快入

巴希雅瑞士5分鐘入1球

Marked 你是好人

屌你老木尊重！

燈！燈！燈！

想買半大玩玩

重心沙屎飛半大1/1.5

半客try try

有無艾豬？

169啱啱買完iphone 又輸返出去

瑞士！

我忍撚夠你 你笑撚完未

瑞士等咗半場終於入

屌又爆我no goal

中硬 利串無錢唔買

阿甲兩場2.5b

瑞士3ng高水收錢瘋狂慶祝區

巴希a畀多粒

追和呀瑞士
4串1尾關呀屌你老母

我地手腳靠169贏錢 尊重呀

幾倍入？

陰穴夠膽入多粒

4倍

畀個12m客 買咗客

Real

我半場前買

留返啲錢睇醫生啦

31

早波 客主客 唔中唔好搵我

GOAL 好波 法國小孩

on9 3.5s 咁都死

我汁左好多$$

法國好波 gel

中咗就派？

法國好波
頭先2-0驚冇得食全格補咗客下一隊

Jeng

中左講聲i love chabb

法國話入就入 好仁慈 無拎走3ng

法國

同你同路

你chadog乜9bb

已收到手足派我的1000 $

買完 訓教 聽朝起身收錢

路狗咪撚汪汪叫

法國呢場腰斬 10 1 100

痴線，場英甲同U21玩咗我好多錢

又要入錢先玩到阿甲

完咗

法國小孩正氣到

召喚林寶派

超重心追數注 .帕托

西乙補咁耐無絕殺補嚟做咩

var check 緊12m

12ma

同路 今次中硬

睇你地兩個歡喜冤家好好笑

加入？

Hi

Ok join

唔畀啦？

想派錢 點部署

你開房啦 咪能煩我地

我會叫口號提你派

Same road

Auti早 起身返工？

Me

唔好派比呢度啲死基層

我不買 祝贏

橙 無真飛唔好跟

係咪歧視有女朋友

你派咗先

買客勝最後一刻仲假希望

中撚左伏

祝你仆街死

Same pray

唔係 玩得開心啲 祝你落唔到床

小事 得到杜sir歡心重要啲

我屌你牙

班左兩粒偉仔
今次屌死佢

琴日跟杜蛇 上樓了 返你老木

想聽包膠

加入唔到
你地太癲